cctvb八點半套劇首主題歌唱到好撚難聽

依家啲半桶水歌手係咪個個都覺得撚聲就叫有感情叫識唱歌
講真呢啲係作狀，唔係叫細膩
仲要晚晚播兩次
聽吳咖哩都無咁難頂
寧願佢播返原裝陳百強出嚟

上次陪著你走又係改編到唔三唔四，仲要瘋狂播搞到好煩膠
好地地嘅經典歌搞到咁